\thispagestyle{empty}
\begin{figure}[!h]
	\centering
	\includegraphics[width=7cm]{Logo_HFU}
\end{figure}
\begin{center}
\LARGE{\textbf{Open Educational Resources (OER) \\ in der Hochschullehre --  Anwendungsfall Informationssicherheit}}\\
\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
\begin{center}
\onehalfspacing
\begin{LARGE}
Thesis  \\[1em] 

Security \& Safety Engineering \\[1em]

Master
\end{LARGE}
\end{center}
\begin{verbatim}



\end{verbatim}

\begin{large}
\onehalfspacing

\begin{verbatim}

\end{verbatim}

\begin{center}
Erstellt von: \\[0.5em]
\begin{tabular}{lllll}
Juri Jascha Tschöll & 250620 & Im Schaffeld 24 & I-39015 & St.Leonhard\\
\end{tabular} \\[1.5em]

Erstbetreuer: Prof. Dr. Koschützki \\[0.5em]

Zweitbetreuerin: Dipl. -Psych. Johnson \\[1em]

Abgabedatum: 26.08.2016
\end{center}
\end{large}